\begin{titlepage}
\newpage

\begin{center}
МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ РБ \\
БЕЛОРУССКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ
ТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ  \\
Кафедра "Системы автоматизированного проектирования"
\end{center}


\vspace{8em}

\begin{center}
КУРСОВОЙ ПРОЕКТ
\end{center}

\vspace{1em}

\begin{center}
По дисциплине \\
<<Методы распознавания изображений>>
\end{center}

\vspace{1em}

\begin{center}
\textsc{\textbf{Тема: <<Сегментация символов в изображении, получаемом с веб-камеры методом контурного анализа>>}}
\end{center}

\vspace{6em}

\begin{flushright}
Исполнитель: студент 4 курса факультета ИТР,  группа 107519\\
Страленя Михаил Николаевич \\
\vspace{1.5em}
Руководитель проекта:
доцент   Ковалёва Ирина Львовна\\
\vspace{1.5em}
\end{flushright}

\vspace{\fill}

\begin{center}
Минск, 2012
\end{center}

\end{titlepage}
\begin{titlepage}
\newpage

\begin{center}
МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ РБ \\
БЕЛОРУССКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ
ТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ  \\
Кафедра <<Системы автоматизированного проектирования>>
\end{center}


\vspace{8em}

\begin{center}
\Large ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА
\end{center}

\vspace{1em}

\begin{center}
К курсовому проекту 
\end{center}

\vspace{1em}

\begin{center}
По дисциплине \\
<<Методы распознавания изображений>>
\end{center}

\vspace{1em}

\begin{center}
\textsc{\textbf{Тема: <<Сегментация символов в изображении, получаемом с веб-камеры методом контурного анализа>>}}
\end{center}

\vspace{6em}

\begin{flushright}
Исполнитель: студент 4 курса факультета ИТР,  группа 107519\\
Страленя Михаил Николаевич \\
\vspace{1.5em}
Руководитель проекта:
доцент   Ковалёва Ирина Львовна\\
\vspace{1.5em}
\end{flushright}

\vspace{\fill}

\begin{center}
Минск, 2012
\end{center}

\end{titlepage}